上海中共黨員名冊在外國公開

Click 打開

有咩問題？支那人好自豪

黑社會名冊就真,依家邊有共產黨員啊.